左膠:中槍身亡前美軍女士~抵死! 感謝國會大樓警察

有犯罪記錄BLM放火搶劫=人權
無犯罪記錄17年美軍白人女無武裝被處決=抵死

支持起義對抗
犯法係抵死

打爛幾塊玻璃=暴徒
燒搶小生意=和平示威者

左膠＝香港藍絲